# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Roberto Rosario, 2020
# yan songwei <yansw@vip.163.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-10 08:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-21 16:25+0000\n"
"Last-Translator: yan songwei <yansw@vip.163.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://www.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:48 apps.py:123 apps.py:130 apps.py:135 apps.py:138 events.py:5
#: forms.py:14 links.py:22 menus.py:14 models.py:48 models.py:170
#: permissions.py:5 views.py:164 workflow_actions.py:20
msgid "Cabinets"
msgstr "文档柜"

#: events.py:9
msgid "Cabinet created"
msgstr "文档柜创建"

#: events.py:12
msgid "Cabinet edited"
msgstr "文档柜编辑"

#: events.py:15
msgid "Document added to cabinet"
msgstr "文件已添加到文档柜"

#: events.py:18
msgid "Document removed from cabinet"
msgstr "文档从文档柜中移除"

#: links.py:28 links.py:42 workflow_actions.py:74
msgid "Remove from cabinets"
msgstr "从文档柜中删除"

#: links.py:33 links.py:38 workflow_actions.py:29
msgid "Add to cabinets"
msgstr "添加到文档柜"

#: links.py:61
msgid "Add new level"
msgstr "添加新级别"

#: links.py:67 views.py:42
msgid "Create cabinet"
msgstr "创建文档柜"

#: links.py:73
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: links.py:78
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:86
msgid "All"
msgstr "所有"

#: links.py:90
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: methods.py:20
msgid "Return a list of cabinets containing the document."
msgstr "返回包含文档的文档柜列表。"

#: methods.py:22
msgid "get_cabinets()"
msgstr "get_cabinets()"

#: models.py:34
msgid "A short text used to identify the cabinet."
msgstr "用于标识文档柜的简短文本。"

#: models.py:35 search.py:22
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: models.py:39
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: models.py:47 models.py:144 models.py:169 serializers.py:136
#: workflow_actions.py:66
msgid "Cabinet"
msgstr "文档柜"

#: models.py:110
msgid "The path to the cabinet including all ancestors."
msgstr ""

#: models.py:112
msgid "Full path"
msgstr "完整路径"

#: models.py:145 serializers.py:137
msgid "Parent and Label"
msgstr "父级与标签"

#: models.py:152 serializers.py:143
#, python-format
msgid "%(model_name)s with this %(field_labels)s already exists."
msgstr "%(model_name)s与此%(field_labels)s已存在。"

#: models.py:181
msgid "Document cabinet"
msgstr "文档柜"

#: models.py:182
msgid "Document cabinets"
msgstr "文档柜"

#: permissions.py:10
msgid "Add documents to cabinets"
msgstr "将文档添加至文档柜"

#: permissions.py:13
msgid "Create cabinets"
msgstr "创建文档柜"

#: permissions.py:16
msgid "Delete cabinets"
msgstr "删除文档柜"

#: permissions.py:19
msgid "Edit cabinets"
msgstr "编辑文档柜"

#: permissions.py:22
msgid "Remove documents from cabinets"
msgstr "将文档从文档柜中删除"

#: permissions.py:25
msgid "View cabinets"
msgstr "查看文档柜"

#: search.py:26
msgid "Document type"
msgstr "文档类型"

#: search.py:29
msgid "Document MIME type"
msgstr "MIME类型文件"

#: search.py:32
msgid "Document label"
msgstr "文件标签"

#: search.py:35
msgid "Document description"
msgstr "文件说明"

#: search.py:38
msgid "Document UUID"
msgstr "文件UUID"

#: search.py:42
msgid "Document checksum"
msgstr "文件校验和"

#: serializers.py:17
msgid "List of children cabinets."
msgstr "子文档柜列表。"

#: serializers.py:20
msgid "Number of documents on this cabinet level."
msgstr "此文档柜级别的文档数量。"

#: serializers.py:24
msgid "The name of this cabinet level appended to the names of its ancestors."
msgstr "此文档柜级别的名称附加到其祖级的名称。"

#: serializers.py:30
msgid ""
"URL of the API endpoint showing the list documents inside this cabinet."
msgstr "API端点的URL，显示此文档柜内的列表文档。"

#: serializers.py:66 serializers.py:177
msgid "Comma separated list of document primary keys to add to this cabinet."
msgstr "以逗号分隔的文档主键列表，以添加到此文档柜。"

#: serializers.py:156
msgid ""
"API URL pointing to a document in relation to the cabinet storing it. This "
"URL is different than the canonical document URL."
msgstr "API URL指向与存储它的文档柜相关的文档。此URL与规范文档URL不同。"

#: templates/cabinets/cabinet_details.html:17
msgid "Navigation:"
msgstr "导航："

#: views.py:58
#, python-format
msgid "Add new level to: %s"
msgstr "添加新级别：%s"

#: views.py:86
#, python-format
msgid "Delete the cabinet: %s?"
msgstr "删除文档柜：%s？"

#: views.py:122
msgid ""
"Cabinet levels can contain documents or other cabinet sub levels. To add "
"documents to a cabinet, select the cabinet view of a document view."
msgstr "文档柜级别可以包含文档或其他文档柜子级别。要将文档添加到文档柜，请选择文档视图的文档视图。"

#: views.py:126
msgid "This cabinet level is empty"
msgstr "此级文档柜为空"

#: views.py:129
#, python-format
msgid "Details of cabinet: %s"
msgstr "文档柜详情：%s"

#: views.py:150
#, python-format
msgid "Edit cabinet: %s"
msgstr "编辑文档柜：%s"

#: views.py:170
msgid ""
"Cabinets are a multi-level method to organize documents. Each cabinet can "
"contain documents as well as other sub level cabinets."
msgstr "文档柜是组织文档的多级方法。每个文档柜都可以包含文档以及其他子级文档柜。"

#: views.py:174
msgid "No cabinets available"
msgstr "没有可用的文档柜"

#: views.py:200
msgid "Documents can be added to many cabinets."
msgstr "文档可添加至许多文档柜。"

#: views.py:203
msgid "This document is not in any cabinet"
msgstr "本文档不在任何文档柜中"

#: views.py:207
#, python-format
msgid "Cabinets containing document: %s"
msgstr "文档柜包含文档：%s"

#: views.py:223
#, python-format
msgid "Add to cabinet request performed on %(count)d document."
msgstr ""

#: views.py:226
#, python-format
msgid "Add to cabinet request performed on %(count)d documents."
msgstr ""

#: views.py:233
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: views.py:235
#, python-format
msgid "Add %(count)d document to cabinets"
msgid_plural "Add %(count)d documents to cabinets"
msgstr[0] ""

#: views.py:248
#, python-format
msgid "Add document \"%s\" to cabinets"
msgstr "将文档“%s”添加到文档柜"

#: views.py:259
msgid "Cabinets to which the selected documents will be added."
msgstr "将添加所选文档的文档柜。"

#: views.py:288
#, python-format
msgid "Document: %(document)s is already in cabinet: %(cabinet)s."
msgstr "文档：%(document)s已经在文档柜：%(cabinet)s中。"

#: views.py:300
#, python-format
msgid "Document: %(document)s added to cabinet: %(cabinet)s successfully."
msgstr "文档：%(document)s已成功添加到文档柜：%(cabinet)s。"

#: views.py:314
#, python-format
msgid "Remove from cabinet request performed on %(count)d document."
msgstr ""

#: views.py:317
#, python-format
msgid "Remove from cabinet request performed on %(count)d documents."
msgstr ""

#: views.py:324
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: views.py:326
#, python-format
msgid "Remove %(count)d document from cabinets"
msgid_plural "Remove %(count)d documents from cabinets"
msgstr[0] ""

#: views.py:339
#, python-format
msgid "Remove document \"%s\" from cabinets"
msgstr ""

#: views.py:350
msgid "Cabinets from which the selected documents will be removed."
msgstr "将从中删除所选文档的文档柜。"

#: views.py:378
#, python-format
msgid "Document: %(document)s is not in cabinet: %(cabinet)s."
msgstr "文档：%(document)s不在文档柜：%(cabinet)s中。"

#: views.py:390
#, python-format
msgid "Document: %(document)s removed from cabinet: %(cabinet)s."
msgstr "文档：%(document)s从文档柜中删除：%(cabinet)s。"

#: wizard_steps.py:15
msgid "Select cabinets"
msgstr "选择文件柜"

#: wizard_steps.py:29 workflow_actions.py:23
msgid "Cabinets to which the document will be added."
msgstr "文件将添加到的文件柜。"

#: workflow_actions.py:69
msgid "Cabinets from which the document will be removed."
msgstr "文档将会从文件柜中移除"
